原來日本已重新成為美國國債最大持有人

04:00 【日本8月所持美國國債增加439億美元，創2013年以來最大增幅，至1.17萬億美元】中國8月所持美債下降大約68億美元，至1.1萬億美元。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

支那正廢物

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

廢老成日j 中國係最大債主

虫国係最大債主又點
佢敢膽拋售咩？
攞返舊錢佢都唔知擺去邊好，拎去冚債定拎去炒樓炒股？
同埋揸美國國債係有息架，唔好以為係幫美國挨義氣

國債有咩用？

留名

最穩定投資工具